岩岩係九龍塘學完車 沿途聽到好多人同我講加油 好感動

各位加油